究竟係同女朋友拍拖定係同佢身邊既朋友拍拖？

同女朋友一齊左一段時間，一開始都好地地，但漸漸發現大家處事方式同價值觀都好唔同，可能我做緊野而佢仲讀緊書，經歷既野唔同。間唔中都會因為啲小事嗌交，但每次嗌完都會和好，亦都feel到大家都好鍾意大家。

呢排同女朋友有啲問題然後雙方都幾唔開心，冷戰左幾日。前晚我搵返佢想氹返佢，本身好地地，第二朝返返下工突然收到一個陌生人既whatsapp⋯⋯

佢話佢係我女朋友既朋友：

然後佢就send左一大段野黎教訓我，話我唔岩，教我拍拖⋯

節錄頭兩段：

佢最後仲教我：

其實我想問⋯ 關你咩事？
我應該點覆佢好？

個FD男定女先

女

溝靚妹預咗啦

答關你撚事咩八婆

有依d 8婆朋友、你一世有排受
忍痛放棄吧

一撚定係啲肥婆frd

搵過個

有咩恐怕得過狗公?就係條女身邊D八婆垃圾豬朋狗友!!!!!
全部好識得加鹽加醋玩比較!!!!

巴打你自己覺得其實有冇需要同佢交付咁多先

交待*

屌，人地拍拖關佢鳩事咩
我係你就即刻block左條木咀再block埋條女。
兩條友都咁撚戇鳩。

1.)直接開拖屌佢老母關佢撚事

2.)直接已讀+block

火上加油緊喎佢個frd

你覆佢朋友：好啦我聽你講同佢分手啦
之後block

然後cap圖俾你女友睇
話：我地分手啦，祝你考試成功

之後粒花生食唔食就隨便你

但得罪伴侶啲八婆朋友可以搞到好撚煩

溝埋佢個frd

考緊dse

最矛盾係一開頭話你顧住返工少見佢

之後話我要考DSE唔好見佢住

同D𡃁妹拍拖

如果你屌9佢個fd，你地既路一定更難行
求其應下佢 我知道點做架啦

然後條粉腸就以後攞正牌就街害人

出黎做野既溝個就考DSE

中學妹，稚氣未脫

我覺得佢幫緊你
如果唔認同就分啦

真係世界級

我同ex分手唔多唔少都關佢個女性朋友事，自己諗啦

佢個fd係肥婆

兩個人既事真係唔知關其他人乜野事
試過有個ex係我想分時仲私底下走去騷擾我啲朋友，即屌即飛

屌你女朋友dse 佢個friend又dse 得嗰18歲
兩個都on99
你女朋友又會俾你電話佢教訓你 佢又on9到尼教你

Btw似係佢唔識拍拖多啲

一個做緊野一個考dse

即係佢個fd都係𡃁妹喇
俾個𡃁妹噴

媾𡃁妹你都預左啦 你同佢鬧架應該佢身邊個個frd都知
甚至擺埋上ig呻 有follow 佢既人都會知
條八婆又係講埋啲廢話 荒唔係覺得自己好成熟好有經驗
其實佢講啲野就係港女思想 乜都要人就佢
完全唔覺得要反省下係咪自己太小朋友脾氣

想知樓主最後點覆 比我就屌柒條八婆先
得個十鳩幾歲教人拍拖
條女撐佢個frd話同你分手就好行唔送
兩個人既事點解會有外人加入 仲要教返人轉頭

你女朋友有呢種fd，你哋拍拖唔會耐得去邊

約佢出嚟叫佢比吓意見好喎

千祈唔好照直講屌鳩條八婆
得罪佢實係你女友面前講你壞話
Hea 應佢, " 多謝關心, 我知點做" 就得

佢個fd都幾撚得閒 打咁多字

俾著我就覆too long didnt read

應該要溝mk妹mk妹陪埋你開工 貼錢俾你食軟飯

講完都唔明嘅工事，無必要多樣嘢煩岩喎

日後結埋婚 呢個朋友就真係見真章

你回佢「我唔會買茶葉同點數卡」

如果個fd係靚嘅可以借d以食埋個fd

恩路正確

必需止蝕

其實回一句"關你撚事"有幾難?

人哋講得啱唔啱先
我覺得又唔係過份呀
有咩問題

2個人嘅事唔應該由其他人黎插手囉
你話係common frd都算啦
根本唔識嘅
只係聽條女一面之詞黎whatsapp教你應該點做
over咗

成班連登仔都癲癲地，睇都未睇就屌左你女朋友個fd先

講返樓主個case
你係唔係成日唔多同女朋友傾計溝通？
女仔係需要安全感，無論咩年齡都係咁

睇段野似係一個星期都未必見到一次
其實情侶之間係需要多d相處既時間
特別你已經出左黎做野而佢仲讀緊書
係會得閒亂諗
因為佢會驚

如果你真係鍾意既
比多d安全感佢啦

關你撚事

收嗲啦八婆

遲早都係散
啲八婆最鍾意叫人分手

太理想化了，條友係咪未拍過拖定港女格？
有咩理由點都係男方挽留女方，佢唔要段感情咪咪撚要囉，做乜都係男方tum，邊個返工受完氣返到去仲想受埋條女氣啊。
講乜柒愛個女方就做多d野挽留
條女係愛你就自己留係到啦

你唔so 佢， 到時你條女又實話乜嘢你唔尊重佢啲frd, 又會話唔尊重佢啲frd 即係唔尊重佢。
Bro 慢慢受啦。

最憎依啲死八婆 分啦 之後有排你受
不過你做緊野溝中學生 都係預左玩架啫

嘩 緊窄西

你女朋友點諗嘢唔多唔少都受佢啲friend影響
你讓步得今次都有下次
反擊屌佢

屌左未先

Ok, thx
Hea 鳩佢就算
廢事比佢再千字文煩撚住晒

你條女知唔知咩叫私穩
點解會比你個電話人
比我會好唔like
cap圖send返比條女分手
等佢哋嗌埋交
齊齊炒Dse
好做唔做做炸兩吖拿

lm to read

我係你就扮想搵佢個fd 商討解決辦法 ，之後扮委屈 傾心事， 再借啲話你女友忙緊dse, 唔想打擾佢，所以睇戲就搵佢fd,

呢啲八婆未拍過拖， 容易冧掂， 再借機扮醉，打下茄倫

如果佢fd正的話。如果樣衰你就吊7佢

剩係第一句成日返工唔見佢都知on9 講到好似去玩咁 有得揀都唔想返工啦

寧教人打仔，莫教人分妻。
所以真係好憎唔係當事人係到亂咁講野
講埋d野唔經大腦，大佬唔多唔少都會影響到人地諗法
同離間冇分別，樓主出得黎做野年紀都起碼唔細先啦
同細路女拍拖最煩真係呢點，超易受人影響
講幾句野就可以變，但拍拖又唔肯為另一半付出包容之類
拍拖都離不開溝通，但唔係同朋友囉而係另一半

後生mk覺得呢種行為好有情義 好為朋友佢完全係唔知呢啲嘢唔撚關佢事

到上咗大專又係煩，又要就佢未適應到呀呢呢路路，畢業又要煩搵工，你同呢條將會未來幾年keep住呢個pattern

結論：分手啦

已讀就ok

Dse都未考
屌你老母垃圾00後
你咪又係貪人後生個西嫩滑
屌完就算啦

答佢一句：哦
然後唔洗理佢

依個真 其實就算係共同朋友 好老死都好
都唔會走去教人點拍拖
人地有人地既相處方式
外人冇資格加把口
覺得冇問題既你應該都做得依類野多
同埋仲讀緊書？ 洗唔洗大人既世界

兩個人嘅問題佢地自己解決咪得
唔輪到佢一個外人黎多事

點解條條女拍拖都一定有個未拍過拖既豬西姊妹扮戀愛專家較人點做

溝嚟捽下咪算囉過人世咩屌

你溝呢啲腦都未發育完既中學雞預左架啦
你自己攞黎 怪邊個

真係一星期都見唔到一次？
巴打自己小心啦
佢無野做想搵你好正常，盡量抽多啲時間啦
我都試過一個返工一個學生，係好難維持架

佢乜撚嘢朋友都痴撚線，拍撚過拖未。
乜撚嘢叫正常而言，每對ON9嘅情侶梗會有自己相處方識。唔好將自己果套或者唔知邊度睇返黎果套擺落你度。

極度懷疑係狗公駛開你等佢幫你中出

溝小妹妹你預左啦
靠你去教女啦樓主

我係你就備定案先不過唔洗比佢睇佢個fd whatapp左你d咩 同你條女講佢個fd晚晚煩住你

睇語氣就知佢個FD唔係肥婆就係TB

d fd多數都愛情大師上身, 但好撚多都無拍過拖無人追

“Noted with thanks”

係咪on9翻左成日工，放工見女朋友仲要分享工事

我放左工最唔想講既野就係工事

直接覆佢

其實做friend既比下意見或者開解下咪算
搞咁多野做咩

8婆係咁嫁啦，以為自己好正義，但其實你講咩佢都會話你唔岩，同埋會同你條女講你壞話

掂

屌你老母 睇到d八婆打既野就炆

咪回關你撚事

巴打鐘意食小妹妹？
是但啦，都唔會結婚架啦

十問九唔應，再emoji番佢

食左佢個朋友囉

同埋佢要考dse 為佢好就唔好再刺激佢 比佢專心考完 之後再一齊都唔遲呀
溝𡃁妹預咗啦

其實佢講嘅都啱
不過真係好多事好odd
可以聽下，然後唔好理佢

媾𡃁妹預左

毛都未生齊係咁架啦
你想佢地幾成熟處理？

樓豬唔洗睇其實 旁人講既野都係無謂 你地自己兩個最清楚
學會成熟少少
咁大個人問人點樣做？
條女都有問題 周圍講

你條女都係戇鳩鳩㗎啦
唔係都唔會有呢啲戇鳩港女好朋友啦
一開始拍拖就包埋㗎啦

溝佢朋友

將篇文嘅主角由你改做佢，再send返比佢

例如：
如果你堅同我女朋友frd 只係你唔係好識做人朋友 唔係好識點同人相處既 咁我希望你離開佢 比大家冷靜啲先 因為我地啲野 唔會駛你個八婆指指點點 同埋佢要考dse 為佢好就唔好再刺激佢 比佢專心考完 如果你可以消失 我相信我地一定更開心

學生妹
樓主好掂掂

笑咗

上面叫樓豬屌鳩個fd一定全部無撚拍過拖a0 或者全心撚鳩樓豬你 你想之後有好日子過或者輕鬆啲 最方便嘅方法一定係氹掂女朋友班fd

屌撚左未呀

唔好理佢個friend啦 但都唔好覆佢 比段時間你哋冷靜下，等佢考完試再討論返個問題

SP沉船上身？

學生妹留返比學生哥搞啦，樓豬呢啲老餅

唔得，咁咪變左
樓主女友更信個八婆friend，日後俾條八婆lead 住佢地2個
上邊個巴打先係正解，一野話多謝你建議我會分手block 鳩佢個frd + 通知條女聽完你個frd 建議佢叫我分手

可能係你女朋友借個fd把口同你講呢？

溝左條八婆中出佢，係條女面前威返次

回
「OK THZ，聽完你講茅塞頓開。既然大家都忙，我有我嘅工作，佢有佢嘅忙碌，我接納您嘅建議，分開吧。幫我同佢講，叫佢DSE加油，希望佢成功考入大學，入到佢心儀嘅科，同時搵到比較得閒嘅男友。」

之後直接block咗個八婆
個八婆回唔到你 你有3個結局
你條女不了了之「唔要都把」
你條女自己搵返你「你地再傾」
你條女又叫其他人搵你「唔要都把」

冇辦法好多女人天生係連體女嬰黎，你問你意見緊要啲定係best friend意見緊要啲，完全冇考慮餘地，你同得佢拍拖預左要照顧埋佢啲姐妹所以拍拖最好搵宅女就係咁解，貪佢圈子大極有限

邊個話樓主唔可以都係18歲dse都冇得考

呢啲通常係你女朋友叫個friend講
正常friend唔會咁得閒理你
個friend應該有send過問你女朋友咁講o唔ok
Ok先send畀你
入面內容其實係你女朋友想同你講嘅野
當然佢仲想你氹返佢啦

利申：有fd叫過我幫佢講

煩就煩咗d 不過其實幾識食
嗰種純情出到黎邊到有

應該係樓主跟連登仔咁覆
即係屌鳩自己條女，真係等分手啦
你女朋友一定知佢個friend send咗咩畀你
一定唔係個friend自己無啦啦send

搵friend代講可能係樓主本身冇乜人情味
見住條女喊晒口都可以由佢
所以條女知道自己講咩樓主都唔會信同聽
所以搵friend代講

成班傻仔認真覆樓主
條友起左個頭都潛左水啦

仲以為以前嘅自己開post 之前個ex又係咁
啲女身邊硬係會有啲八婆朋友以為自己係愛情專家 慘在啲女又真係信佢地
如果頂得順又想繼續嘅 咪氹條女再氹埋佢啲八婆朋友
如果頂唔順就分啦 因為真係會好煩

笑死 樓主女朋友都好有問題
講比好朋友聽唔係問題
問題係比埋自己男朋友電話比朋友
等佢代佢訴心聲
呢啲真係細路女會做既野

係識諗嘅未返工都識啦，啲女人返咗工都係弱智港女枱

反而想知樓主點溝到學生妹

你屌鳩個frd, 之後又麻撚煩
如果你話"我知點做, 我明ga啦"之類既野, 你就變左屈服, 之後條八婆frd就食住上
我會話"我同佢之間既野, 我地識點處理ga啦", "多謝你既意見", 咁就有禮貌之餘, 無示弱到俾佢, 亦暗示俾佢聽唔使佢再操心

我覺得條八婆frd無啦啦直接wts你教訓你, 係好無禮貌, 但你都可以諗下佢講既果堆說話入面, 有無少少意見你係用得著

多謝咁多位關心
我最後選擇左已讀不回
廢時再俾佢個friend有位入
解決唔到件事之餘大家再不和啲

另外都同女朋友講左呢件事
佢話佢冇叫個friend send
佢話都唔知個friend send左啲咩
咁我問佢點解佢會有我電話
佢話佢delete左我contact
之後cap我地啲對話俾個friend睇
所以佢有我電話

諗計離間你女朋友同佢個fd啦

其實人地都唔想做呢啲柒野
係你女朋友叫佢搵你
所以問題喺你女朋友度

溝得mk 妹預左

你條女做乜del你電話

呢D情況只有忍, 因為你爆佢只會令佢向你條女繼續講壞話
以退為進, TUM掂條女, 等條女考完DSE, 再屌佢個friend唔撚識做人

溝得妹妹你都預左佢會ON9, 唔好唔記得佢身邊既姊妹都會係咁上下既ON9, 係冇得用正常思維去溝通

佢朋友都係女丫 要埋囉

講得好好！！！

笑撚死 好撚小學雞

屌左未?
未屌咪順住佢意先

其實佢個fd都係為你條女好 想你地拍拖順利 冇咁多交嘈姐
睇佢send既野都係好理性咁建議比你 又唔係講哂粗口屌鳩你 有乜問題？

如果你係覺得自己冇錯既 咪回佢 「多謝你既建議」咁囉

你而家咁樣開post 我會覺得你都係幼稚仔 唔接受人地意見 唔見得你成熟過你條女

含撚啦 拍拖係兩個人嘅事 外人有咩資格教人??

教人個位八婆唔好撚喺到扮愛情專家啦

你兩個人係搞到掂就唔會嘈交搞到條女搵班fd吟啦

搞唔掂又唔肯接受人意見 仲要特登開個post話鳩人多事

嗯 好成熟呀

應該嬲得制del樓主

女朋友嘅朋友真係好撚麻煩
就算唔直接煩鳩你，啲死人價值觀都會互相影響

仲考緊dse咁細個 求其啦
反正條女上到U都會同樓主分手架啦

咁樣唔係多撚事?
有邊個拍拖無罵過交?我次次搞唔掂你喺咪又要出黎比意見?
當自己邊撚個呀大佬

你係有心幫朋友嘅你聆聽就夠 但唔好撚出手

DSE 食𡃁妹預咗㗎啦

你望下佢個id

btw佢啲fd做多咗啦 就算真係想幫樓主
都唔會係咁嘅語氣 成熟？

最煩d女友，有乜感情煩惱都唱到佢成個圈子都知

食小妹妹

有乜問題? 你覺得有條三唔識七既人無啦啦走黎話你有咩問題, 話你應該點點點做, 呢種行為好有禮貌?

就算真心朋友之間想俾意見, 都要睇時機+睇自己用咩態度啦, 何況連相識都唔算既陌生人?

你條女都幾廢
一定係佢朋友面前扮到好慘鎳委屈
佢個frd又扮哂野幫佢出頭
老實講佢憑咩教你?
搵個理性堅強啲嘅女仔
你會順暢好多

不過佢私下同frd講已經好仁慈
有啲女會po上ig呻
到時仲仆街
Btw 一星期至小見一次啦

好快樓主可以食條女成班fd

幾大呀你哋?做咩會咁低能都有

dse咁細過
都食唔住條女
垃圾港男就係咁育成d港女

好多想食細十年貪佢未殘
三十頭個堆都好多 想閃婚

有fd 介入一定唔係好事
你老母有第一次
之後你都會係咁
乜都隔住個中間人

完全同意
拍拖係兩人嘅事 吵吵鬧鬧好正常
外人憑咩多口?
如果係common fd都重有得講 但而家係條女個朋友唔識樓主
無啦啦走去教訓人 真係戇鳩到震

通常都係啲無人吼嘅八婆
Hea吓佢算

關佢撚事咩

唔會有所謂識唔識拍拖，你夠強勢既大可要對方用跟你個套
利伸:我對女/老婆個套去第二個度死9死9

溝得o靚妹都預撚咗啲fd咁白痴啦

直接覆佢 關你咩事 而家你女朋友個fd完全係外人 根本所有野都唔關佢事

算啦咁細個 入u果陣帽硬

答一句‘干卿底事’ 就夠

人哋唔係普通豬朋狗友
係best friend的話
應該有傾訴過 而佢覺得不得不解決
先私下同樓主講

樓主不接受批評 重段文放上網
不用有風度 大方嘅方式去回應
用最小氣嘅方法去公諸於世
樓主女友係點睇？
佢best friend會點睇？

樓主女友一定係十五十六想分手
同朋友傾訴
佢朋友先會忍唔住出聲

樓主女友公開試前夕 情緒有波動係正常
樓主再計較 有失風度之餘
更極大可能分手收場

溝埋個friend 玩曖昧，佢地就會有隙

叫佢幫你真人一對一補習

樓豬，你條女小朋友到呢，佢啲細路仔脾氣有排你嘆呀，再加上佢啲八婆fd 你地隨時都
開始抽身走啦，離場止蝕

o靚妹腦筍都未生埋，洗系專重咩！

btw 扑左味？

哦....原來你就係個肥婆fd， 今次仲捉你唔到

食埋佢囉